路透：川普將制裁12中共官員 涉凍結資產和金融制裁

路透引述三位知情人士報導，美國正準備對至少12位中國大陸官員實施制裁，理由是北京取消香港民選反對派議員資格的決策中，這些官員參與其中。

報導說，美國可能在周一針對中國共產黨官員採取這項行動，可見川普政府在任期的最後幾周，保持對北京施壓。

消息透露，被制裁的對象包括全國人大官員和中共官員，制裁的方式可能是凍結資產和金融制裁。

川普政府在任期的最後關鍵幾周，保持對北京施壓。路透

dq主任好似係ao輪住做

譚耀宗

重點 >凍結資產

係AO grade嘅民政專員

制裁晒係行會班撚樣

又屈最後幾週
屈夠未

譚耀中

譚惠朱有無份呢

Trump係香港大恩人
祝福Trump一生平安

回力鏢呢頭凍結許智勇，個頭就比世界揸fit 人凍結

咁中意共產，一於拎哂黎做防疫資金啦

侵侵

川普任期內玩鋪勁. 1個半月內, 完成4 年既事.

班港區人大應該有晒覺悟

嬲

你老母就最後幾週

8年呀4乜野年

真心問 廢老登一上台係咪就可以解除制裁

排到姐姐未

加碼
幾時制一制行政會議

2nd trump administration

就算唔解
冇新名單都死
港共不停有新走狗

發夢可以

從來冇人或團體可以脫離制裁，跟足一世

同埋拜登唔會上台

驚西咩
即刻還清樓按

上撚到台 依家咁既勢 出軍隊都唔撚比佢上啦

還拖LU,幾時制裁銀行?

人大算唔算官員

侵never giveup

乜撚野最後關鍵幾週
人地仲打緊官司，垃撚圾fake news

下任都係Trump做

佢地suppose係中共國既議員, 唔係行政官員

悲觀咁睇
玩埋今年就無

12官員+2個人大

120個都嫌少，只係好過冇

(左膠上腦)佢地都係打份工，點解要制裁呀？

快啲凍結

好似係要參眾兩院通過哂先解到

凍埋佢屋企人啦,匯豐教落可以咁做

共產黨員

人大譚麗X
譚耀X

智勇比支共連座
美國參考下

又可以full pay買樓

fake news依家都未知邊個贏

中共官員

幾時到香港果批人大政協有錢佬？

又可以唔洗供樓

希望 連任.

amzn: save14 code ready

願望成真，快

喳喳林幫手處理埋嗰十幾萬上水黨員先啦
嗰班友誓世之後一定會全心全力為黨服務丶打壓香港㗎

人大 立法會 行政會議

rap

得國會有機會解除
即係户
成世都唔會有機會

咁咪好囉終身榮耀

選舉主任算唔算中共官員

最緊要個list多人

有冇人排到14人名單

賭下有咩人

如果上到栗戰書
就好

佢冇講錯，佢話呢一屆最後幾週，冇話下一屆係邊個，fake news依加轉緊風向

14位
AO唔駛驚

悲觀咁睇
其實敗登先係玩埋呢幾個星期個個。

Trump

咁又唔係

侵侵落車前
幫香港人踢多共匪一腳

習大帝制裁左未

吳秋北譚耀宗譚惠珠陳曼琪一齊共享大灣區榮耀

千祈唔好連累埋佢地既屋企人呀

好想睇音樂椅最後邊個無得還清

全國政協委員 匯豐大班

無香港高官份 ?

韓正

引述消息指姐姐好想被屌, 因為係參選特狗嘅新條件之一
侵: 不了 狗也不屌姐姐

快d制裁獻世派

落咩車
golf車

唔該制裁狗賊楊潤雄

4 more years

今次關dq議員事

坦白講，真係有排未到佢
未夠班

佢可能自己都想被制裁

唔制裁家人有咩用?
你班美國佬唔好咁on9啦

投共cv黎架 中左又有中共幫你找數

港區全國人大大熱應該係下面呢幾個
譚耀宗
廖長江
陳智思
陳曼琪
葉國謙
吳秋北

美國個d先叫制裁

英國諗完未

中共高官，DQ主任都唔係黨員

幫你臨時找條按揭數喳 要還錢俾共產黨㗎

好似要國會2/3通過，至可取消川普行政命令

唔該英國政府照跟

做到果d位可以無10m流動現金，抵比共黨揸春袋啦

咁又唔好, 澳洲趕佢個仔回來算.
等佢地家變,唔認老豆.

侵侵已出北斗百烈拳.一日起碼一重拳.

邊有咁快，呢波係DQ 4 子嘅回力標

下一波應該會加埋總辭同許智勇單凍結戶口一齊黎

small potato

制裁完生生世世做中國人
就有人幫你係大灣區買樓

中共官員定中港官員

正常確係14個家庭將會受制裁

除非美國主動撤銷，早排澳門匯業銀行

佢落車去上戰艦/空軍一號，將有更強戰鬥力

張建宗：今次唔會又冇我份呱

12個？120個都唔止啦

最後一個月唔該每日制裁12個

淫大常萎都係高級國家領導人

李桂華呢啲二打六都上榜，無譚生真係太睇佢唔起啦

bingo 紙準備

驚西咩
一個月直頭取消埋
你睇呀祖有冇講過香港一句？

每半個月十幾廿隻小狗金融制裁
制裁幾間金融機構
玩番兩三個月
咪話唔解氣

仲要自己縮沙先搞笑

連任硬

Thanks Trump!

譚惠珠呢

係咪香港嗰班人大代表先？

俾時間佢哋走資

非現任, 今屆無做

好人好姐畀人凍戶口， 一定係洗黑錢

做乜撚放風，咁啲錢咪走哂

到邊個受靶？

陳智思唔係制裁左啦咩

邊有呀

準備唔洗供樓 正！

未排到佢,
頭兩輪都係港共官, 西環官, 國安狗

譚耀宗
譚惠珠
陳曼琪
葉國謙
鼠王芬

哩幾個係咪全部淫大？

牙登

傻啦
姐姐先係最驚佢個女要做美國人架

如果今次都係冇張建宗，佢疑似轉做污點證人呢單嘢真係水洗唔清

佢無柒婆咁毒
最小唔會夾自己子女番大灣區先

但係牙祖可以簽新既行政命令去cover舊既

而家講中國官員係好有可能係香港官員

好奇一問
依家凍結
新上任既人解凍番
係咪當無事發生過

第一輪已經制裁左

陳智思邊有呀

有兩層意思

啱啱想講

諗起Solomon魚串鳩佢

你on9, biden好可能會延續trump ge 制裁黎當自己有做野

槓桿效應
假設你有10m 外面用槓桿去投資嘅額一定會大過10m 而且 當你相信自己財源穩定唔仇還息 銀行又因為知道你地位過渡放貸

成件事就唔係可以用10m 去估計喇

呀祖尚書大人feel 人中意咩佢就做咩 人叫佢反中咪反中

延續但唔覺得會擴大制裁名單

一定要有楊狗紅

侵侵一定要做多四年

咁有信心？

拜登上台都唔會即係解凍,唔係比人插死

兩篤痰

放過隻人形豬啦
佢都已經收晒聲

制唐英年早逝啦大佬
班商家佬唔見棺材唔留眼淚
睇下佢要幾大間屋載銀紙嘛

擴唔擴大其實對中國冇咩影響, 不過我地會睇到好爽咁解

好難提供證據解凍的

習大大話關我撚事，制裁啲CONDOM，又冇我份，反正遲早都係用完即棄。

又可以還清筆貸款

咁要國會通過取消

開個盤，會凍左幾多百億
X0,000,000,000

牙侵真係行得好前
拜登：關我撚事

解凍=政治自殺

唔係囉唔識鳩up啦

即刻解凍= 話比全世界知佢係共諜

坦白講依家肯幫中共做打手嘅真係留資產在香港算

匯業銀行咪解除左制裁

藍匪韜文：我睇唔到，我唔知道，發生咩事？

人地講「中港官員」，你就「中共官員」 ，差好遠

隔一段時間會 review , 好似15年

香港係中共一部分

李桂華係高調拉隊去蘋果掃場先上榜

澳門滙業銀行今年解除咗

驚閪咩
成大堆左媒幫手護航
未計一大堆真心左仔

譚生都好高調比起其他

轉走晒啦

楊狗雄冇上榜真係冇天理

放完風先話制裁
錢都走撚晒喇
就算俾你凍結晒
都有爺閪泵翻俾佢
驚閪咩

姐姐幾時先有

會唔會係雙譚